{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014561",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 해피타임 독채 스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 宿泊施設の施設毀損や紛失の場合は宿泊客に責任があり損害賠償ができます。 客室内での魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具は使用禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙エリアをご利用ください。 他のお客様に迷惑をかける娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約されることがあります。 入室のご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、予めお知らせする必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の施設毀損や紛失の場合、誰が責任がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の施設毀損や紛失の場合は宿泊客に責任があり損害賠償ができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具は使用禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかける娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が間違っている場合、どうなりますか？",
            "answer": "期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用についてのご案内です。",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 515
    }
}